香港比人封晒關 啲天氣不似預期撚先識喺fb出po呻

成個反送中冇出過黎 日撚日都係po飲食旅行相
好啦到依家啲東南亞城市封香港關 cut flights先喺度出聲屌下林鄭做乜唔封關 搞到香港依家比人封 去唔到旅行
呢啲唔係叫覺醒 係叫燒到埋身先扮下瞓醒 死港豬冇撚得救